有無人有興趣出黎睇廉政風雲 煙幕？

年初一無年拜，又冇野搞，打機又打到悶
有無人出黎？

我都想睇呀，但好多戲院夜晚都爆晒

咪撚睇 垃圾到仆街

去屯門睇 有無興趣？

最尾用一句『大老虎要殺哂所有知情既人』就殺撚左4-5個角色，好似有d求奇

btw, 係咪大老虎連老婆同個仔都殺埋？ 姐係老婆住個間酒店爆炸都關佢事？